[ 女仔唔好企咁出馬路！ ] Popo揸私家車周街拉人，支那仔想有樣學樣捉少女黎玩！！！

仆街支那仔

以下係黑警手法

無得factcheck,
總之以後大家尤其係女仔唔好企咁出馬路！！！！

手足們亦麻煩幫手睇住大家安全！！！

黑警全家落地獄呀我屌你老母

班支那講得正廣東話先啦
一聽就聽得出

講起最近真係拉好多女仔 OMG

推

可能個fb po條女就係比支那人or藍絲捉

東頭村個單2個女仔可能就係咁比人捉左?!?!?!??!

吊你老母
果然有支那狗渣出黎同狗想捉女仔番去姦

民衛隊一定要出動
唔好黑衫

擄拐を而家

周街拉人返去強姦

10月8日 又有（女）浮屍，全黑
唔好麻木，要堅持到抗爭成功

痴線架啲大陸人

無人性

周街拉人強姦都得啦
洗閪黑衫
香港無枉管

唔好以為咁就會驚 街坊同上打狗救人

嘩屌新型5p字？
用日文打「喎」

屌支那人幾時死
黑警幾時死

見到靚女, 就用魔警個朵捉番去輪姦

我輸入法有日文 一時轉唔切啫
唔好咁敏感

防狼噴霧同防狼器唔少得㗎

其實有都唔出奇，支那人一見到著數就衝唔會諗後果

Bring them peace

屌班仆街支那蛆
總之以後見到有扯我地女手足嘅就閹撚咗佢

推比全世界知道

打狗 拯救人

唔撚係呀....次次都行呢條路走架喎.... 好驚

tui ar dklm

Push

push

屌 同大陸一撚樣

721
811
831
101

dllm

今日又女浮屍 又有女仔被擄走 香港就黎倒退到女人唔出得街

好撚驚呀

有呢啲嘢其實唔係話奇

一定要直接絕育

好啦唔割

女手足 你話我歧視你又好睇小你又好乜都好
咪撚再落單！
咪撚再落單！
咪撚再落單！
岩岩又有一單女子全黑衫褲浮屍啦
仲想俾人傷害幾多次先夠？
如果你連自己都保護唔到既你地咪再出黎發夢
死都要出既唔該組隊 至少有幾個男手足係身邊
所有男手足自動自覺殿後
女手足未返到安全地方你地一個都唔準放佢地走

#Kill#

香港邊度買到
噴可以自己整，alarm真心無咩用
電同噴就犯法嘅(我諗大家已經唔怕但問題係無方法入手)

係時候送呢班垃圾上

推啦屌你

屌 學撚埋晒D大陸狗所為
食屎啦 香港公安

Alarm至少都俾人知先
搏下嚇怕班仆街 等佢地知難而退
整定支辣椒水得唔得呢？

聽得黎都俾人捉住左啦

屌，講咗咁耐，幾時真係做過

好嬲,我嬲香港人願意配合, 連冇證冇number 既人都唔當冒警處理.

????? 佢話已經捉左幾個??

之前見有人介紹鮮辣椒加辣椒乾咁煲佢
但好想有電槍可以電爛佢地條撚

狗仔狗女

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

屌你唔好畀黑警禁聲，女仔絕對要保護好自己

屌你老母，個個都淨係拍片同share有鬼用咩，直接拎把刀上去斬佢啦，依家香港係咩事啊，isis性奴啊？唔好得個講字啦唔該，肯做野未

屌你老母 死黑警
始作俑者

我屌 有人奶左野?

救人啊見到要

行街唔好掛住睇手機 聽歌

希望大家一見到就保護班後生仔女先

想知啲女仔依家情況點，咁細個好可能有心理陰影

上網有教學整
電槍太便宜佢地

巴打大家要做野啦

[告黨鐵] 所有買過全月通既巴絲入

tui

唔好意思借個位
文宣網上手足幫幫手

NBA夏登個新post下面啲五毛多到一個點
幫手守衛還擊呀！

可能都唔出奇
而家狗捉女仔咁亂
唔見左幾個女仔都有可能

黑警死全家呀我屌你老母

女仔可唔可以 留係後勤 ？ 好怕有萬一

唉 心痛

其實呢期咁多浮屍岀現，會唔會係班支那狗捉完女仔上車之後番去先姦後殺

屌你老母有車大曬呀

一下夾咗上車啦

防狼噴霧啦

推
被捕人仕關注組

即刻拆車

黑警都係咁既心態
男女都要小心，仲有睇住有車炒上行人路

我愈嚟愈驚真係有人咁做 之前啲後生女沉屍分分鐘係依班仆街做 諗住屈落黑警度 又冇人查

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

再有死人不如一齊先打爆港鐵先

要警察回應有大陸佬會咁做 點分係警察定係賊

好恐怖

cls

詳情？

白色恐怖？

佢要捉人駛撚識講廣東話咩

大陸哩揸摩托搶手袋係國技黎架而家變左搶女仔

大叫左救命先 之後叫佢出警員證 唔出再大叫
建議買防狼噴霧 黑警照噴 佢老母睇唔到野仲點捉你

唔撚係掛

有大陸人就有罪案

推左先

CLS

有機會想係刺激大家行動升級？
有無相？

有無諗過毒撚港女感受
靚女就話有人理啫
lol
唔出又唔夠人 單丁又唔出得 咁點算

大家一定要小心提防

單丁作用有限，組隊啦

小心引神獸出現
咪話唔警告啲趁火打劫既人

果然夠弱智，兩三個就想安全？二三十個都未必可以安全離開

如果有支那樣捉女, 大家一定要即時獅鳥

依啲真係要春袋都爆你

J都剪撚斷佢，快d試下啦

小心呀

你識咁做 我地唔識？

急推

大家響條街行一定唔可以太轉注玩電話

香港好似吾用得，之前我有林過買。。。
仲有冇其他可以旁身

屌佢老母痴撚線

請大家帶防身武器出街！

而家用唔用都拉你,一包紙巾都可以告你攻擊性武器,點解唔用?

有冇可能利用呢樣嘢釣魚

印度咁

捉左會死人架 仲理佢俾唔俾用？

會唔會有機會想引手足升級行動

Up

啲狗私家車跳出尼無咩計拆喎 雞尾酒都未拎出尼就捉到

要令所有人小心

推推推推

組隊好L煩
等人同join埋一齊嘥晒啲腳骨力
從來單機

up

帶口罩都犯法，你又照帶？照帶啦，緊急時勢

女仔們
平時行街真係唔好太專心望電話
尤其是自己一個夜晚返屋企

一定要推，有冇人見到車牌，或者車cam影到過程？

浮屍有可能係呢班人做

香港和平太耐啦，佢地一時轉唔到彎

民間自衛隊要出動

又黎一段對話就推上熱門

最近又冇晒ddos

屌你老母，哩啲人真係要三代落地獄

好撚嬲呀 呢個咩城市黎架屌
姦淫擄掠原來可以一次過發生曬
而全部都係由警隊做出黎呀屌你

same

以其人之道還其人之身

痴撚痴 死黑警死一萬次都唔夠

有冇多小小過程，附近有冇車cam或者影到車牌過程？

其實就同上面講嘅差唔多

PUSH!

隊組 隊組 隊組
出黎抗爭仲講乜鬼靚仔靚女 都遮曬樣啦
班狗都唔敢自己一個出黎拉人啦
你一個男手足都無 你都組返幾個女手足一齊啊 嗌都大聲啲呀
人地就係猴住你一兩丁友先落手
前線上唔到 都可以back up 呀
文宣 捐款通通都幫緊件事
我地傷亡已經太多啦
女手足更加要自重啊

屌你老母支那仔

一定要影相 車牌!

其實冇警察社會遲早會出現呢d事

浮屍事件有幾多係呢d事都冇人知

由其示威者係最易下手，警察唔受理，親朋好友又唔夠膽報警搵人，唔通同警察講最後出現既地點係示威地方咩

唯有自己打醒十二分精神，香港唔再安全

女仕唔該留意！

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

有手足已經幫緊手

大家幫手推！

流言就咪撚傳啦

拉

agger

咪撚再禁電話一眼關七啦

唉

唔係有片我都唔相信 東頭邨己証明

建議人數多過黑警，唔好怕，一齊打佢老母臭閪

屌你老母一定要推

可能黑警扮支那呢 推晒落人度 乾手淨腳

全部姦殺變浮屍 仆街死黑警

見到用車捉人一律最高武力制裁
黑警唔會理嗰part佢係啱嘅

會越來越多罪犯扮警察犯罪

直頭盡全唔好出街
要出起碼要有兩個男性朋友陪

呢個唔撚係重點啊

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

係

根本就公安嚟

我屌你班黑警死全家

所以大家一定要帶口罩先
同唔好單拖

推呀

其實香港咁多支那人，點解大家唔對準目標

wtf

屌你老母依家乜撚野世界？

巴打知吾知邊度有得買

打撚到佢哋仆街

勇武街坊要升級練武自保
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

保議港女行動

下次見到呢種情況唔好理咁多大叫o左先 多人就救人唔好理係咪真狗 得自己一個盡量遠攻阻止佢地冇得遠攻就繼續大叫記佢地車牌同特徵 佢地應該取易不取難 被捉都要盡量掙扎 上到車都要掙扎 試下攪個司機同佢攬炒撞車其他人先有機會救到

果d支那仔又係到鳩up。

有D 醋or沙 一野掉埋去 你就要跑快2步
沙醋唔犯法啦 「那」眼就岩

唔該女仔企係路中間，仔企係隔離

老老實實 上淘寶買幾件警察衫扮警察
起私家車走出黎拉女仔上車 周圍D人都唔會覺得唔妥

香港警察！帶頭犯法！

啱啊，遊客、新移民
可以去整身份證嘅辦事處⋯

應該點做好

不論真唔真 我相信都有機會發生係而家既香港 要諗定辦法

荒謬，屌你老母！

新疆咪係咁

問題係佢地就係揀少人既時候落手 同埋幾個人突然衝出黎 有幾多人反應得切

女仔好危險 大家小心
真係唔好企係路邊走
其實除左MK仔爭女果單
真係愈來愈多
班仆街狗好痴線

屌你老母

到底可唔可以有人出黎講呢啲野係真

單機嘅下場

當係真，好黑暗

下次打佢老母臭西
即場炸9埋佢部車

推
女手足要留意

女手足千祈唔好夜晚自己一個行啊

又唔使出委任證 識廣東話就得

你做少啲 人地做多啲 你咪易出事
老老實實 popo ，even 現在香港既法治都唔會保障到後生仔女啲乜
就係因為一下嫌麻煩出左事 影都唔見埋 手足想幫你討回公道都做唔到啦
我地命貴啊

女仔全部小心

小心呀屌

過兩日藍絲whatsapp message 一定瘋傳有黑衣暴徒會捉女仔上車强姦，吊那星

幾時先有狗死呀

女仔小心啲
男仔都要小心啲
屌你恐黑警死大陸仔

屌！推！

CLS🤬🤬🤬🤬

打狗就話要諗過度過姐，大陸閪。打撚到佢殘廢

推 大家小心 唔好落單 尤其女仔

其實6月之前咁做都係好難追查
路人甲只可以影低車牌再查

屌

冇計呢樣真係靠提高警覺性同埋每次由一個地點去另一地點都要通知晒家人朋友

[極緊急！！］[行動PO] !!我地跟足政府劇本!!

發夢問

幾時捉返隻警嫂玩下

香港女仔真係要小心啲
我寧願代你地比人打都唔想你地比人性侵

見到一定要幫手吊
手足

和理非，夜晚唔好睇直播，自己區組隊巡邏
發夢手足，返歸盡量行大路

SEND去報料熱線

成個po都係臥底狗
block晒佢先

對家根本無停過

老實講 大家仲可以點 有時候我諗我一個女仔 如果佢哋三、四個一齊嚟捉我上車 一人一手/一腳 女仔點走得甩

新增咗幾個職業！人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

各位絲真係要小心
香港唔可以用防狼噴霧

不過作為一個有氣質嘅絲打 點都應該有枝香水跟身 隨時散發迷人花香

痴撚線

屌老母 成世做太監

真係要全民學武先得

屌 以後啲女出街就搵定伴 冇伴就唔好出 千奇唔好落單 盡量去人多嘅地方 一覺有人想整你就反手偷桃然後大叫 屌死班支那仔同死黑警

多得啲冇名冇姓冇委任證既popo
先有呢啲趁火打劫既賤人
當然都唔排除係同一班人

屌！！！
仆街狗引埋啲仆街大陸人落黎

好撚嬲

唔撚係咁仆街呀！

死淫渣

大陸人道德感比大部分國家都低
所以佢地唔覺有問題

屌你老母死黑警

捉起班人吊起示眾

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

解散警隊，刻不容緩

所以話要求唔好咁高
試下搵個毒撚拍拖
我相信一定會博命保護你

利申:揀我啦 屌

大家係街都提高警覺
見到即刻阻止

如果有既甘黑警仆街啦
見人無証捉人打死再算

一定要大嗌救人

叫左你地唔好帶口罩
帶口罩等同標籤自己比人對付

香港人再唔企出來以後你地就得翻被傷害嘅女友架啦 見到要大叫打波盡力救啊

絲打入一入嚟！夜防狗公必備之選！

【極重要】唔好再打跨區喇！係打就開花！

用呢個理由禁止啲狗再咁做 屌

試吓咁樣做囉！畀手足捉到嘅下場可能係死！

無錯，無法FC，只要有一單有證有據嘅強姦女示威者，我哋有理有據起義，為報復姦殺義士，真正內戰一觸即發。

到時請大家記住，奪得武器為目標，毆打發洩為次，得到第一件就會變兩件、三件，最後係武器庫

一定要比所有人知
明知警賊唔會調查
依家班藍屍咩都做得出

推上報呀 仆街死黑警

街坊幫手睇住呀

死黑警姦殺途人

屌好撚恐怖

全文總結 依家只要淘件龜衫 就可以四圍綁架人

屌你老母咩

三架私家車，車手一定唔會落車
捉人嘅應該只有十人
香港人要齊心反抗

記者會一定要質問警察
煲大佢
等包括藍絲都人心遑遑

唔好搞女仔得唔撚得

夾左上車渣都冇
香港軍政府唔會理人民死活，特別係後生

唔好再袖手旁觀
要救人！
起碼都要記低車牌

救人呀記住

綁架

話說，我個藍絲老母同我講係南亞仔做嘅....
係咪支那仔做完仲要嫁禍畀人？！

咩po?

對呢啲仆街就出刀啦

幫手推

講多次 出示唔到委任證 即係證明唔到係警察 一律當賊辦 公民係有自衞權